拜登既國務院網站，刪左新疆種族滅絕專區

新疆妹妹最好食

痴線

呢條廢老幾時死

兩黨共識撚又縮左入佢地老母個閪度

兩黨共識呢

連登左膠登粉唔該請回應下兩句

已跪於習翠翠腳下

指住中共個鼻屌撚完再收返

補link

兵者 詭道也 睇來準備來真

唔係好似侵咁all talks and be friend with XI

比口交部屌一獲甘既, 美國佬(拜登)終於知錯了, 要向習爺爺道歉

又係你條賤種
[/quote]

正

佢地繼續圍爐
繼續大愛共產黨

cctoy會員撐侵偉論收集區(2)

old news

你唔願意面對就梗係Old News啦 ！！！
五毛B哥陳曉華死全家啦你

Biden is be friend with XI (Confirmed)

預撚左會咁

推

美囯行政長官都係跟中囯法律同翠近order